成班玩旗撚 玩賓州算撚數啦

特別係個乜撚黃黑旗最戇鳩 乜撚革命黑 同中國國歌一樣柒

同埋班洗版玩屎玩J既都收下皮 理班戇鳩無撚聊

仲有討論大陸天災果班都一鳩樣 討論黎關香港撚事咩

利申：冇咩建設 純粹想屌下呢班戇鳩 唔講住度下點套現走資先

國旗同國歌可以凝聚人民 建立國家意識
唔係無聊野

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

戇鳩 連登國？

突破盲腸

冇人阻你走資
冇人阻你走

咁你又何必理呢到發生咩事
庸人自擾

討論區唔俾人討論咁撚惡？

點套現走資先？？

P牌狗𣎴嬲弱智

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者

認同嘅話入去幫推